彩虹區有無踩板撚

兩年前買左塊板（普通Skateboard），純粹想踩街代步
自學左陣無玩
想睇下有無人有興趣一齊學或者有無熟手撚教下路

有

你係玩花式定踩街，熟手？

左中右都學，肥絲

想學

有 近排自學 想搵人一齊練